做HA嘅你係contract 定perm。有冇後悔

Contract 有grat
Perm 係親生仔

咩Rank